DREAM - 222

每天上班听歌，我都要忍受着公司配的T400那杂乱的刺啦刺啦的电流声。没一刻能好好的享受一下纯净的音乐。音乐网络化，带给我挺多的不方便。想听的歌，买不到碟。其实我不喜欢购买虚拟商品。音乐网络化是听起来很方便，但是它始终不能给我购买的安全感。因为它永远是无形的。怎样都是一堆数字。我看不到，摸不到，可能是我老了，不能接受新事物了。科技让世界越来越小，也让世界越来越虚拟。但我我就是个活在过去的人。